大家唔好再覆迷泡菜係on9個post 分化post黎

上得連登大多數都係同路人 個樓主開得呢d post即係預左係想分化你地 逐漸擴大崇日能同迷泡狗既矛盾 但係其實大家既目標咪又係想打低共產黨 無謂既爭拗只會令更多同路人退場 仲記唔記得韓國手足有幾咁支持我地 同埋連登一早比人滲透曬 所以請無視一切引戰狗 集中推翻行動post 有用post..

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

有用post 推!

都唔明有乜好嘈
啲打手都幾有創意日日都有新嘢嘈

嗰個post樓主係出哂名pr打手專玩分化 開呢d廢post推上熱門引人分心討論 大家推重要post由佢沉

屌無嘢啦無睇清楚入咗嚟
我出番去先

拉

娛樂台有班傻仔好中2乜都覆
唔開名

真係…再唔推手足就變晒condom

點睇傻鳩笠次次倒米

咁佢真係傻鳩黎...

係 pin呢個

有講錯?

推

都係斬蛇睇得透徹..

嗰個係我vr公司舊同事來, 我畀人停薪留職條撲街先有得上位

導蛇真知灼見